WHY HSBC出晒名會定期炒人 仲係咁多人趨之若鶩去做

全港定期炒人最勁既公司非HSBC莫屬有咩吸引力香港人仲係咁鍾意報HSBC

香港搵到錢
但就炒香港人先
仲要打壓香港人

大部份炒嘅都係IT

其他部門都炒唔少

咩行都好，愈BIG愈閪，因為唔仇無人黎返工

大把公司會炒人

炒左咪當轉工，刷cv姐，冇人諗住一世做同一間

大家都係做幾年就跳架啦

話就話炒 其實好多都係做一年半載就跳

Agger
聽講賠得好足

香港公會
有集體談判權咩

係外國炒人好煩
人地有公會support

Hsbc大部分人工高過出面，炒完再搵其他工無蝕。宜家轉工轉得多都好閒，橫掂要人，agent或HR見你有經驗都想place你係個位，做到野，有人fill就無問題。

公司名靚

仲有今次個啲band 3, 4 都算高級。senior manager or above level黎，人工應該有咁上下。
賠個筆應該夠半年食

岩啊,所以公司們先唔敢大名大燥咁搞咁多
但香江唔同啊 商官相衛

75k*6=450k
加埋當月人工、假期
賠五、六十萬

band 3 , 4 真係有可能出依個人工
比人炒都抵啦
慳啲使可以食幾年

做得HSBC 都係因為其他公司唔請，HSBC 出手又唔係高

出手唔高

HSBC 全行出手最高，Turnover rate都係 （Contract）

銀行黎講出手最高喇喎
其他FI唔知

賠得好足，出多兩三個月糧

賠果筆錢夠食半年 出完個年報又請返 仲有得加人工

入到HSBC 既點會怕出面搵唔到工

mt果班咪爽

咁勁

30年前都啱嘅

問題係炒個班係中層管理，佢地未必識working level 既野，d skillset 全部outdate, 炒低層個班仲會識

Global markets 同private bank 一定唔係
Retail banking 唔知

全行梗係講緊 Retail 啦 衝出啦認屎認屁 煩

銀行it通常都係咁

我果到果個 公司project revamp揀tech果陣講CGI好唔好

CGI咩野黎

無工返屎都要擔

敢係外國炒人食碗面反碗底？等睇咩叫真暴動啦

個app 仲出唔出架。炒咗多it 狗

但呢批人多數都中年嚟，中年失業，高層位又唔多，想搵返咁多錢其實都唔係咁容易

強積金對沖大法好

用C , o左咀

重要香港人坐艇，供股添

樓主咩都唔知，今次炒嘅全部係band 3/4嘅老闆級老屎忽，好多都係幾年就退休，一次大肥雞每人賠2X個月，肥撚到仆街咁笑住走。
Pin this

唔係為錢，唔通為名咩？
佢開得高過其他OFFER 20%
Workload又低過出邊20%（係多啲人事，辦公室政治要玩姐）
唔洗諗都會入去啦吓話？

Code freeze 左 慢慢試埋就出 好似已經有一批用緊

拎profile 見下份工

同意
入去做過真係幾得閒
人工又唔錯
係人事啲

30 40歲前就係，
中年仲點跳，
派無情雞都中層多啦。

我果間就算3，40都好少過5年

我反而覺得HSBC人工低
定我俾人壓價
佢個時話offer多過我個人工多過唔記得咗幾多%就要申請所以base salary俾唔到我個價
申利 無理佢去咗第二間

hsbc人工高過Goldman